【迷燒定迷阿】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXC

#StandWithOzil

本身可能都有彎轉
你而家咁樣出來落球會面, 牙達仲出你咪即係同全隊認低威講球員一個可以大影響力過球會?
點樣再管班球員?有冇用你個西腦諗過
由管細爆到管臭燒, 達都係好一致
唔理你天賦幾高, 人工幾高
態度唔好都入唔到佢既team
由其佢而家仲未嬴到major trophy, 仲算新教練
唔立威信好易係俾班球星食到渣都冇得淨
我覺燒勁架, 11人一定有佢位, 但球會如果有成績有咩好嘈
同你班腦殘再解釋都哂氣, 明就明, 唔明就算

奧燒

明就明, 唔明就算

明既就會明

達蛇

愛蛇

收皮啦成班撚樣講乜鳩球會利益姐，成日捉住個point話燒踢得廢，出幻幻好過出佢，都唔講係唔係正選，大家有睇復賽前既燒都見到踢得唔差啦，甚至都幾重要既一個球員，然後復賽後就雪撚左，腦退化睇唔撚到之前啲表現？不如你上youtube睇返啲full match video先啦

之後就話因為佢唔肯減人工，屌你老母啦，而家事實證明球隊入面就算大部份球員減左人工，最後都係炒人，炒完五十幾個scout我當你話想趁機重組都唔緊要，而家炒埋球會吉祥物？講乜柒復賽會請返姐，用得你幾多人工呀，樣樣客觀事實都見到係管理層on9，燒不嬲都出名態度好 唔係啲搞亂更衣室既人，而家班球員比管理層恰，你做球迷幫佢一齊屌個無問題既球員？？？仆街啦成班撚樣

雲加leno

我想知其他隊球迷有無好似阿狗咁經常內戰

入人狗竇睇吓

無留意 但車狗好似迷安反安同我地迷燒反燒好似

我立場好簡單，如果因為戰術問題 / 球員練習態度用唔著燒嘅，我冇咩問題

但如果係因為減薪問題激嬲高層要雪佢嘅，咁我就覺得好撚戇鳩同小器囉

又唔係唔比有正反意見
係狗竇討論是日新聞比人叫出去開奧燒討論區
然後明就明，唔明就算

純理性討論多啲, 唔知點解我覺得阿迪達應該反手揸住高安基個春袋先啱, 尤其佢教得成績咁好, 屌你呢隊閪波人腳唔係勁, 轉會唔係有錢, 阿迪達唔教邊個教

沒有球會哪有球員

反燒嘅都係藍絲政治原因玩針對

仲要由始至終都無講過話要比燒場場正選 只係覺得後備出黎踢20分鐘輪換下都可以姐 都比人屌迷燒起鋼

燒黎到破9年無冠，球會低潮最後肯續約做球會icon，比你班撚樣講到佢廢物 快撚啲走，管理層咁樣對老臣子都撐，收皮啦做咩球迷呀

冇燒可能仲n年無冠緊

確實達sir好重視紀律，可能燒被雪同商鞅之死一樣
功高蓋主，佢講一句野既影響仲大過球會，睇今次哩單野都知
更衣室內佢影響力係點就無從得知，但可以想像

我都俾人屈撐willock

你迷阿定迷燒阿?

其實安真係叫抵用同實用過燒, 佢企攻中位可以同晒兩條邊換位, ozil個運動能力應該唔得

次次講完一樣點都有下一樣屌柒燒，做下後備都話無資格

有無ching知道邊度買fifa 21 digital版有平

咁的而且確你話比後生仔出
咁後生仔同燒同位既得willock咋喎
咩saka/nelson打攻中係你ff咋喎

呢壇野其實都唔太直接關達蛇事既
達蛇夾左係中間 應該有出過聲幫手 但fight唔到
重點係班高層仆街
幫達蛇冇問題 幫球會高層就真係戇鳩鳩

20-21 雲加討厭區

問題係記者會佢講Ozil都係比人揸住春袋咁講架
唔會去咗press con就有完全自由意志
就好似
你睇佢10月d press con
日撚日一劈頭就I have full support from the KSE
明顯高狗話我批你錢但唔該咁講吓我地

呢度d阿狗球迷認撚晒自己做中國人，冇乜尊嚴可言

都唔係講戰術問題
球會永遠是最大的
落高層面你比人雪係合理
球員只需要服從 唔服從就係錯
屌你呢啲人做狗一流

炒撚晒班高層已經夠養55個員工同垃圾龍

維護中國領土完整
東突自古皆為中國領土

仲要講乜鳩更衣室威權，係咁既話阿迪達仲同燒咁撚friend？佢搞亂更衣室做乜唔打柒佢？ozil做錯過啲乜呀？出親黎都盡力踢，跑動距離長期頭幾，純粹拎份高啲人工就比你屌撚到一文不值，管理層問題就次次推燒出黎頂，仲要真係有球迷出黎幫管理層屌柒燒，弱智就返工場做野啦

呢點我認同
尤其係佢威脅resign 威力好大
不過咁大張牌 唔會係宜家用啦

ps4同人夾

我一直話比後生練下 試下打攻中純個人意見嚟姐
我見你上個post 都認同saka打到攻中㗎喎

所以唔排除為左保護領隊管治威信，用佢來祭旗
好記得愛sir年代，佢出 you make me laugh 個個tweet

射左第三次了

高安基就係怕達叔會走，用行動比達叔睇有人support佢，出錢一炮過買partey。心諗平時冇睇西甲鬼知邊q個partey。

有無諗過有時有d 引戰狗係車狗分身
入黎搞事

btw 我和平大使 見到內戰決定潛先

咁無證無據又唔好咁講

今日我老婆生日
講聲生日快樂我老婆聽好過內戰啦
老婆生日快樂

如果係咁真係好撚慘, 上到press con仲要幫膠層做image
而家證明佢係有料, 其實無需要咁聽話, 以阿狗嘅窮我相信阿迪達唔教真係無乜有料之人會嚟教

非戰術層面永遠支持燒

其實幾反感當初留人地就好聲好氣
依家就打完齋唔要和尚咁

之前有架

又有內戰
儲多d頁數放工坐車睇

我都好想睇燒係阿踢返正式比賽
好驚英超唔落佢名

Pc呢

咁的確我都想睇下saka打攻中
不過有得揀之下係應該燒打 因為佢本身就打果個位嘛

關係咁疆仲會影到🤜🤛咩，一早好似普巴對摩佬咁啦

丿一忄木

一開新 post 內戰就停咗
我先係和平大使

生快

潛先 唔好推

班迷愛黃潛狗搞事

老婆狗老婆生快
同你地打狼人巧kai針

Saka呢幾場黎講 打正選攻中都得

迷燒都要講句無架啦
最後一年印佢當踢左算

琴晚我老婆屌我 佢話佢生日我都唔幫手插蠟燭點蠟燭 我話我唔識用火機比佢屌到我老母都活返經

算啦 我地唔好再拗了
都係個句 歐霸唔reg我理解接受 聯賽都唔reg就過分咗

我都幾肯定聯賽都唔會reg

你唔識用火機？！

去据扒先
內戰係咪完左

其實係ozil呢件事上面, 我最驚就係睇到阿迪達完全配合班高層, 可能因為我啲老屎忽concept作怪, 覺得head coach權力就算比唔上以前wenger果種manager, 都唔應該畀高層咁輕易插手更衣室事務

呢啲行為有得第一次就隨時有第二次

我唔識 因為我唔食煙
我撻極都唔識撻

抵畀人屌

尋晚國際賽我廠球員表現如何呢

達狗升咗做manager啦已經

出唔出佢呢啲野如果真係因為表現唔出無野好講，而家一個功臣 分分鐘做埋名宿比管理層咁樣閪佢，做球迷竟然唔撐球員？？仲大大聲話迷阿定迷燒，仆街啦班人迷高安基定迷阿呀

達蛇呢隻manager已經唔似雲加有咁多權力
宜家有印度佬edu 大梅 甚至細高狗分薄佢權力

一直以為佢仲係head coach, 自膠

唔講咁多， 追唔哂你哋啲留言，睇番上季達sir 帶隊ozil對曼聯既表現， ozil係咪真係廢到連入選比賽陣容既資格都無？

你都真 wenger=arsenal 唔會有人夠佢多權

點解咁講？

信達蛇啦其實
隊波唔係下降緊唔知嘈what ，你話隊波因為唔出燒所以輸我明點解著緊姐。
但係你話達蛇唔出燒係戰術錯，同反達都一樣。
達蛇又同燒冇牙齒印
同埋達點睇都識波過你地啦

你問點解達唔為燒去指正高層，證明燒未去到咁重要。不過站係球迷角度緊係屌高層嘅就，話晒踢咗咁多年。但唔好屌埋達蛇好冇！

係 我愛共產黨

老婆巴老婆生日快樂
以後打少啲老婆巴

間球會錢又唔係多成績唔係好, 而家下下都咁串咁無人情味.
真係趕客, 仲好意思小人唔支持球會都CLS.

換個角度諗, 燒唔係唔肯踢, 唔係衰退到完全唔用得.
玩野玩到連傷左既人都落, 差一步走左既坦都落, 就係唔落燒.
點解唔干脆炒左佢, 俾足錢俾佢走唔洗眼冤?
一個唔覺意燒今年傷左, 要醫佢又要洗一大筆錢.

唯一解釋真係高狗要用錢黎摧毀佢個職業生涯. 一拍兩散.
點支持球會? ON99

又內戰

唔內戰講其他野得唔得
最近天氣凍咗好想拍拖有女攬下

講得好!

呢篇一句講晒 唔明就算

攬緊女覆緊你

我燒
迷燒迷咗7年
見到達蛇上任之後識得點用燒
諗住可以係佢生涯最後幾年
睇得翻佢d高水準表現
點知而加搞到咁
死都唔肯用嘅不如借走佢啦
好撚慘見到佢咁

又陰d陰d hey0 迷基

唉 好撚心up

撐燒但唔明點解屌達子

冇證冇據唔好亂講野喎細路

我資深迷愛

20-21 拿卡錫迪永續長約支持區

冷靜啲照下鏡。。。

我真人幾靚仔

去唔去到saka個level

燒同德國足總關係一樣咁差
點都同燒自己有d 關係掛

想印燒但度度都無哂球會字
唔通真係要砌英超字？

我2禾b頭
Saka樣
拖嘅身高
Party嘅歌聲
點解溝唔到女

一定好過派對先

cc台d人好恐怖

撐廢反奴
原理係一樣

Post多次

淨係2:40果下我諗而家成隊無個比到

印咗叔了 過返去度馬

同啲藍C講冇國哪有家一鳩樣
又唔諗下係邊落場為球隊爭取榮譽
係球會高層定球員?
又係雞蛋同高牆嘅問題

我都係
睇到明明仲有交都無得踢

如果係party 條大鵰。就算係以上條件都唔驚

金城武都冇女

佢基

佢畀啲波幾啱啲宣明會去衝吓

下季美斯過黎

我諗達蛇都想用佢係高層唔比佢出姐
咁達蛇先上任無耐 唔想同高層炒大獲都明既
但而家隊波無咩創造力都係事實

所以我好過金城武

上面果位自信9upper 係新加入會然黎？

咁停賽之前場場都出點睇都唔似係達主動唔用

金城武結埋婚

講女好過

麗珍勁gfable

之後仲有一球傳俾拿卡， 但拿卡收步唔追， 追到就單刀，雖然佢單刀都好大機會唔入， 跟住拿卡即刻攬番燒， 睇番啲片見到ozil依家連出場名單都入選唔到就想喊

成半年冇見過有人交到呢啲波

牙達都係打份工

我未做老襯 自由唔困身

近排多左阿迷蒲頭
證明球會氣勢返晒黎

以前咁多年爺爺都係咁啦，乜野都自己揹晒

Europa league squad list
五個Keepers係因為唔夠non-hg名額
擺唔擺keeper都唔影響放燒同papa
saliba應該出借, 馬丁傷到年尾所以一月先擺
其他HG u21放B list

大波波好撚正

淨係今日都多咗好多id之前冇見過

點解hg要擺咁多keeper
擺其他位嘅青訓唔好？

今年講緊爭冠多咗球迷正常

死mk 好日唔上黎9up 一黎就全日放雷

真係
最近已經係c8
如果下年買斷佢下個印佢

海水浸左幾多日既rose ma

我燒人氣依舊

達仔係咪係韋帝嚟咗之後話過會放佢打攻中 定係我記錯
咁唔係代表佢都唔想用佢啦咩

上黎又鬧唔上黎又鬧

去爆軌閘放雷ok？

正唔正？

MORE PLZ

無基迪亞？

balogun個啲好多都係HG

連內戰果幾個id 都好似唔識

HG u21呀屌

迷雲黨召集

識多啲人係好事嚟

gchi

因為其他位 u21既hg 唔洗報都得
咁o21既hg有位咪reg埋

佢好似無offcial講用安打攻中
同埋就算真係都似係佢想簽個打攻中因為佢無得用燒多啲
如果唔用燒係唔想用攻中既話就唔會簽個打到佢個位既人啦
如果想用攻中但純粹唔想用燒咁復賽後應該會用willock/ c8頂佢個位唔會轉陣啦
不過你可以話我迷燒先咁諗既

成班放雷狗屌你老味

有講過

已訂

+1

好波！！！

邊度有得訂？

個個po都有人問

1月可以加?
係咪即係小組賽如果出線後再加 定 重新揀過

冇玩過fm?

1月可以換3個

本身想拎呢張圖整金剛棒po出黎
但preview個下自己都頂唔順

如果今季連聯賽都唔reg燒
咁應該唔反燒了
有啲唔捨得㖭

Very much less reported is that William Saliba also misses out. A sign he's set to go on loan before the domestic deadline.

好波與否，希望Saliba會夠堅強

會唔會有書店有得買

對腳花哂

快

我夠工程啦都冇佢咁

物水黎

你工程真絲？

唔話你知

真

其實有冇中文
睇喱啲英文應該好快放棄

巴打咩major?

工程絲

無la, 只可以借英冠， 借英超過左deadline

我有好多

Seed?

Civil eng

屌我又係喎

巴打做個好人得唔得

整金剛棒?

比哂你？

你係到放晒出黎

重讀緊書？

放多d啦，嬸嬸正撚到

見到燒咁 真心灰

仲有兩年先grad

以前雲爺爺都係聽話幫佢地遮醜 結果咪最屬一腳踢走左佢

諗起有燒有殺痢巴唔用
注冊埋啲咩洛克人細梅坦 就火撚滾

@會員高拿仙納

好認同 大家開心下派對咪好

Ozil同arteta而家關係其實點

叫英國阿迷做嘢啦 喺隔離po見到其他球迷話阿狗越黎越仆街 好似明白到要贏就要不擇手段 真係駁唔到

間間球會都受疫情打擊 得你一間炒人炒吉祥物 之前成日有球星唔續約 好啦 今次打破宿命留到奧燒 你過兩年就雪佢 仲要因為政治原因 以後其他球星續約都會諗起你反轉豬肚就係shit 啦 呢個唔係迷燒定迷阿嘅問題 係間球會嘅價值觀問題

仲有mari
踢左幾分鐘就傷到依加，霸撚住個位

有啲曖昧，有時會友誼波

佢點踢英超呀咁大打擊
英冠啱架啦
又唔會太廢
佢都算幾有睇頭

係咪為咗贏呢 我好質疑

雲加

有傾有講仲give me five

哩type先正，一定如狼似虎咁屌番我轉頭

我同你一樣

咁多civil阿迷

你講緊個男優？

冇所謂，有嬸嬸就得

我地做咗啲咩不擇手段?

潛水黨留名觀看大戰紀錄

燒衰咩到底
世界級10號 仲當打年紀 搵到伯樂
偏偏就得罪高層同支那

應該係話我地最後一日先畀RC

仆街都算係，但係點樣不擇手段？

咁重視個球員就續約mark高個rc啦

咁多00後阿迷

我10後...

我無咁既意思

迷愛手足

一陣高層癲起上嚟雪埋派對

我20後

ON9 阿仙奴依家有鎖ozil locker咩
有出糧 上唔上名 教練決定 唔岩用咪唔用
又咪拎佢落去同u23訓練
轟狗清安歷卡 連泊車位都唔比 (無記錯)
迷燒迷到傻撚左

又無拎佢落去同u23訓練

拎埋依一年人工好躝啦 好黎好去

希望佢去下隊踢好啲一把一把車落反燒到啦

爺爺影響力太強

世界大戰 抹黑宇宙了

咁就駁唔到
阿po冇呢d垃圾

快 好想比人車

班人弱智唔好陪佢地癲啦規矩白紙黑字寫明，咁講同deadline個日唔比人交功課有咩分別仲要我地一早聯絡咗對家有機會簽partey，簽完馬體會好似有多一個月搵替代。根本我地冇做錯嘢

岀到黎叻仔啲入consultant，前途會好啲
再睇下入政府啦
Contractor 就算啦

下隊都係d 垃圾隊啦

去美職柒就啦

先31仲好當打

是但啦 反正一定唔會有豪門要

我転生過一次⋯

奴性好重 信政府 唔怕 既朋友來

迷燒

咁叫好黎好去

成9個鐘之前已經吹風會俾rc, 佢自己又冇fc 怪得邊個

阿記10號只支持兩個，一個柏金一個奧燒
見到奧燒而家咁好傷心

支持WILSHERE

冇人估到會搞成咁

作為阿迷
迷燒就梗

但每當舊日功臣要退落黎果時
點fade out 先係重點

再停留係應唔應該fade out意義不大

明明睇reddit好多人都理解阿迪達個決定
係得呢度d人先咁大反應
睇佢聯賽杯都冇得出都知佢係阿狗嘅生涯都完咗啦

其實奧燒衰咩？同阿迪達唔岩咩？
咁耐都冇八卦放出黎

唔明點解會話燒無料 同你玩數據都得 上網search已經可以睇到燒喺上季停賽先出左幾場 某項已經係全隊第一 講緊嘅係比起成隊其他踢足嘅球員仲要贏 仲要季初比愛蛇雪到中段達子接手都無狀態差 咁仲有乜好反

如果要咁高人工我諗陰左美職同中超都無咩選擇
除非唔洗要咁高人工翻德甲/土超

大家冇野做打下牙交啫

是但啦
總之就無得出
你宜加叫佢出都幾肯定唔會同你去盡
因為佢已經對呢間球會無哂感覺

燒同球會雙方好似都冇好明確咁交代過件事, 其實係咪雙方都有共識拎埋呢年人工就算, 唔再要求出場

我11年,今年8歲半

好似分兩批，我睇ig/fb有好多人想睇ozil落場踢

就黎逐個位都要嘈一次先得

reddit係世界指標？

認同
但咁樣fade out好唔尊重姐
話哂最當打既時間都選擇留係阿

當退休金

扒我都鋸完幾塊 蛋糕都食左幾個
仲未嘈完

咁細個有綠帽

燒正常阿迷都會支持
但過左氣格硬用有意思咩
依家事實就係阿迪達 棄用奧燒 交得出成績 都唔知嘈乜撚

踢三場有咁樣嘅精華 仲要季初先比人雪完 狀態無跌，無因為比人雪hea踢 仲有乜好反

Lyon suffer €36.5m losses as 2019/20 finances ‘hard hit’ by Covid-19

-Lyon total revenue down 12% to €271.6m after being up 19% at end of March
-Ticketing income drops 6.3% to €35.5m following curtailment of Ligue 1 season
-Champions League semifinalists reiterate that LFP ‘bear responsibility’ for estimated €117m losses

bulk

個account係我daddy

解散算啦

抵

咪住先 炒垃圾龍同俾RC 兩樣野黎
Rc 呢單野點都無問題，正直

Reddit大撚晒咩

on9仔

嘈咩？

join左先

傳心c

唔join 我和平撚

咪就係講緊球會處理手法囉

Pierre-Emerick Aubameyang withdrew from the Gabon squad due to a small ankle sprain. He was able to take part in training with Arsenal yesterday.

羊又射波

坦白講呢幾年班管理層都幾無人情味

仲好意思話乜鳩we are family

d 閪波踢唔踢都擺
奧巴近排回落左
希望可以調整下

On9仔我地中國香港人梗係睇連登同香土啦

咁破碎家庭都係家庭

老婆青買左樓未

其實講到尾都係老野年代埋下既一系列炸彈
老野未走咪好好地囉
但佢頂唔順個平衡一失就爆晒出黎

得土超報價唔知下年會唔會好返d

退役算啦 係倫敦開開心心

咁想點處理? 幫你搵轉會唔走 咪出糧比你
依家阿迪達又無乜出過聲 奧燒咪安安樂樂坐埋呢個9個月 咪free走

中東佬都有

佢受左咩打擊？

同問

死老母

有邊個老臣子有好下場 又冇冠藍斯都話貴冇得留 k6除衫

媽咪死左姐

所以呢一年預左尷尬架喇
不過兩邊都未公開開火
應該私下有左共識
我地塘邊鶴真係好難講到乜

加思鄉

有咩處理手法有問題先
而家就係名單爆咗,唔用嘅奧燒咪唔報名
又唔係迫佢d咩沒收佢d咩

撐球會個d 多數係公司做咗好耐既老屎勿 上頭不斷窄壓員工利益 有班人出聲去捍衛自己權益 但班老屎勿會企係公司個邊 屌出頭個班人 因為班老屎勿能力有限如果反抗 怕公司炒咗佢哋 佢哋出到去外面又冇能力同怕重新適應新環境 寧願被公司繼續窄壓

瑞士人？

巴西人

美國佬做生意出名冷血

講真燒咪又係老屎忽

如果因為撐燒逼令達蛇一定要出佢
影響左既執教決策自由
又有冇問題？

出年自由身應該會多球隊想簽， 除非ozil要求要好高週薪. ozil自己一個ig追蹤個人數都多過arsenal官方好多， 22m vs 18m, 簽到佢淨係賣波衫都賣多好多

不能認同更多
#stand with ozil

姐？都唔小事喎

你覺得咁樣對個前朝功臣處理得好？

好心啦,真係咁多隊想要點會今季冇人(得土超)出價?
阿狗又一直想放,轉會費貴得幾多

咁想點 場場比佢正選先叫好？
有無咩例子叫處理得好 比佢更差就大把

咁點解放係後備先
佢未至於廢後備都踢唔到掛

上年估係想叫佢知難而退

燒一個年薪就2000萬磅

其實佢已經算好好有份約係手 Lolo同藍斯都係比人迫走 就算強如yaya同c朗 其實都比自己球會迫走

樓上幾位 civil 仔有咩可以問我

盡量答

收工有無內戰

其實串埋哂其他球員對奧燒同對球會既態度
我覺得根本唔關錢同高層同領隊個D事
真係講錢你又解釋唔到點解要買partey續auba
真係講高層關係咁肯定唔會得奧燒有不滿
講實力就算真係廢都未至於廢到冇後備

結論可能係真係有其他原因先唔出
例如中共夾鳩英超唔俾佢踢之類
咁倒返轉係真既話即係成隊musilm得佢一個撐東突

無內戰點推post

而家係直頭限制左選擇既自由
唔係一定要出燒 但起碼係有選擇既自由

lolo都唔係迫走
係佢想走,阿狗迫佢留炸

中共就冇乜可能喇
因為燒講完野仲有出

原來拖都係24 勁撚細個

真，波衫錢好少嫁咋，咪睇得咁大

on99
restart之前場場正選咁滯
RESTART後連後備都無
到底係咩影響球會場上既決定呀

有無人嘈交

可能後尾再俾壓力英超呢
唔係你解釋唔到點解冇啦啦封殺到咁

而家係純粹講用法球技都唔會去到連reg都唔reg既level呀嘛
唔係迫達蛇場場出喎
再講未停賽之前達蛇就真係場場出

祝你老婆生日快樂

做乜咁多藍絲湧入黎 冇睇po頭

阿達咪講過佢自己唔揀燒既理因
並唔存在你所講咁限制左唔俾揀
當然大家可以唔信

出年都自由身點解要出價？祖記都成日免簽人， 又唔見佢地早一年同阿記買藍斯? 坦, 列叔，安如果唔係免費阿記會唔會簽， 你見唔見阿記早一年出價？

幫禾都講聲生日快樂

咁你問達蛇啦⋯⋯

似係想佢減人工但佢死都唔減仲好串激嬲左高層/達sir

無人話場場正選喎
但我覺得以佢既level唔會係一場後備都無掛
咁就好明顯係高層玩野啦
咁都仲撐得落

棄用都唔得
舊時都有沙皇
熱狗又有ali
大把理由 係迷燒特別惡
唔出你都要放我係後備名單 唔係球會高層迫害奧燒

唔減有咩好嬲

竟然要chambers都唔要saliba

沙皇有後備都踢下廢杯架

無就無 你識讀心話玩野無得講 新聞又無 自己鳩估人地迫害 cctai上身

洛仔 認真練波
Ig 新post 勁撚到

根本好明顯唔係減薪問題就係中共問題啦都唔知仲有咩拗

一日未知個真正原因 一日都係口同鼻拗 唔會有結論

saliba會借走 巴丁傷到11月復操完 1月再加返都未遲
燒 papa大概知咩原因

有罵戰就有呢幅圖

係 傾下樓傾下女好過啦

你煩撚閪夠未 弱智仔

搶自由身嘅球會要出高人工好多你知唔知
如果唔係Kola點解要100k人工咁高
藍斯係祖記攞緊300k-400k人工你又知唔知呀

十年後達蛇/燒出自傳先有機會知真相

咁快上釣
你24小時 mon post ?

咪係囉
廢盃後備都無仲要話迷燒特別惡

減薪就應該係
但明明仲有兩個話唔肯減，到宜家都唔知係邊兩個
同埋球會放風出黎係燒唔肯減薪呢樣已經真係好仆街
擺明想做死佢
又唔見佢講埋另外果兩個？

釣你老味 我岩岩覆撚完post就見到你條柒頭

撐燒既原因唔係單一睇奧燒呢個case,係綜合左近期發生既事令球迷覺得管理層係無人情味，太絕情

如果另一個係羊點蒜

你有你拎人工 我有我雪你 大家都有權架啵
係報紙佬鍾意唱9燒姐
講到球會無人鍾意佢咁
球會想佢消失既話 即刻賠錢解約啦

咁咪睇下之後有無機會囉 踢得一個月係到嘈
唔用就唔用 係要解釋比燒迷聽

其中一個9成細爆

可能講粗口咒達蛇死老母，結果真係死左達蛇咪嬲到仆街囉

d中堅多撚到

可能你張圖引到佢j左 所以懷恨在心

點解 Sokratis 唔撚躝

打下牙交姐都係

無人要

怪就怪鏝買唔到koulibaly

迷張仲唔出現

唔好傷呀大佬
依家成隊靠你搵食

咁你識讀心知道達蛇唔中意用燒所以先連後備都無？

好似巴黎想借牙狗唔放

睇上個po好似話係papa同細爆
不過無source

成日叫人躝比番少少尊重啦
一係比夠錢立即解約囉

真心正
反應快
奶水夠

真係想煮死佢就直接鎖locker唔俾返黎練波啦
其實都冇人情味左好多年
都唔爭呢一次半次

唔係啦
上場你見到其他人都開始有料到

佢係當面叫埋其他球員減

請卡叔黎派牌

咁不如留佢喺度
賣幾件波衫幫補下
又可以齊腳踢對抗賽

要5個龍都唔要燒

牙安幾時肯上力

賣波衫都係錢黎
又有多隻腳練波

第一場上左之後要儲氣

屌你老味reg 4個龍都唔reg燒 on9？

5個添呀屌你

佢再係咁唔畀佢拎英國 passport

hg呀

reg Mari先弱智
點踢到

睇黎係

16號reg英超都係25個位? 如果都冇真係game over

5GK CLS

Arsenal EL group stage squad (excluding B-list):
Leno, Runarsson, Macey, Hillson, Iliev.
Bellerín, Gabriel, Holding, Cedric, Mustafi, Chambers, Mari, David Luiz, Kolasinac, Tierney.
Ceballos, Willian, Maitland-Niles, Partey, Elneny, Xhaka.
Lacazette, Aubameyang, Pepe.

達蛇幾勁，垃圾龍同爺爺幾張野都玩咁癲

你煩撚閪夠未 弱智閪

可能要湊HG

都係果句 等燒出自傳

一開頭唔播阿仙納 後尾唔知幾時播反
不過中共手段陰濕 做乜真係講唔埋

第一句
高狗我屌你老母呀⋯⋯

禾仔廢撚到

垃圾龍

劉馬車咩

唔撚信 電話佬都冇喎

踢兩年term左佢 講笑

excluding B-list

真係封殺唔會冇風聲流出呀
央視胡總果d第一時間出黎威威先啦

天氣凍了 想攬女食羊腩煲

小心迷基狗篤灰

講咗十萬次
中共同英超埋枱都要時間

頭幾個月大陸無咗奧燒呢個人
之後奧燒完全無得出
大陸就開返佢名仲要當佢係狗咁鞭

成條timeline咁易睇都要嘈真係on99

再比人禁言以後唔post了

大陸一路有出飛機文

外國買樓唔考慮香港啦

樓上Ching

U newbie?

點撚要post啲咁既圖
啲mom post又篤灰

Venkatesham
5 goalies? Arsenal management is the next pandemic. Worse than ebola.

買高貝利d樓幫阿狗舖草皮

做咩事
隔離有人

玩到咁大

但你忽略咗愛狗時期一開波已經郁佢
根本高層一路都想郁佢

咪有一堆飛機文話佢廢先雪佢 唔専心踢波講政治之類

自己諗諗

咩意思

收到風 你食女王

無女點算

收到風你食左牙羊

本土後生

willock 搞到達子偷笑

咁老點食 好un d肉

達蛇心諗 個傻9咁近band埋去仲要對面唔係龍門防都嗌到拎歐聯咁

依啲波ozil都有啦 on9 dllm死達狗

宜家定位同連美斯一樣
親生子

唔好再問點解出wilock 唔出燒了

每個領隊心中都有一個斷背山

已Report 👋🏾

兩億hkd

呢張圖即刻停哂啲罵戰

或者係得罪左其他派別掛
可能Emirates都唔滿意奧燒表態支持東突
咁就解釋到哂點解無啦啦冇得出

韋洛克真實力

講真呢個原因似d
高狗睇錢份上梗係幫酋長

唔想嘈姐 依家係唔出咁點
燒迷自己上youtube j full match

Training 表現kdb
實戰表現lingard

Daily mail又有新料

燒應該有得轉會, 但佢企硬唔轉, 加上政治/高層因素,
最重要戰術上唔需要佢, 所以連後備都唔會有
無佢都照踢得好, 你覺得達蛇會為左燒, 而放棄3年計劃 & 同高層關係僵化

今日討論緊無頭髮的好處

咁浩鼎贏哂

如果真係得罪左大客咁依家都算係咁啦
有糧出有波踢

牙達有咩所謂
阿仙奴殘陣都教到咁
唔撈阿仙奴實有人請

咩人黎？借既？

仲有成日比人屌的比比有燒同佢夾，勁到識飛

阿聯酋定Emirates支持中共新疆政策
所以之前講果啲人無錯喎

半季達呢一刻
我諗已經教到利以外19隊有餘

下場偷雞 斬到鏝城落馬 就好
26定7場未試過作客big6 拎三分

保持一分得掛嘅心態應戰

我係燒就坐到完約先走
拎盡哂份糧
以燒實力就算成年無出中東美職都大把肥約比佢
再唔係返去老友土耳其球會踢又得
大把出路
咪撚比垃圾阿狗董事會得逞

sorry 我食的

擺明而家係咁

三分啦 鏝城比列斯chur完 大半隊出左去踢國際賽 搵幾件中下武肺 咩迪布尼 停賽plz

燒 Papa 細爆
三個雪到變雪條
好難唔懷疑就係佢地3個

我地都無T仔

最後貢獻

情願雙輸, 睇來佢好撚憎班膠層

CHUR 完抖成兩個禮拜 咩氣都回晒啦

根本依家戰術都啱用
仲要有party

未必 飛哂去踢國際賽

上季最期待係Saliba今年黎
點知依家只係u23出過 聯賽杯都冇得出
佢上季聖伊天唔係都主力中堅黎咩
法甲主力黎到要外借到英冠 反差都幾大

19歲俾啲時間 不過咁貴買返黎真係

以為佢同包皮 未來十年阿狗一對中堅
睇黎變水貨

Daily mail有最新進展
唔想令大家燥動
有與趣可以去望望

點解無堆宣明會

沒有燒的第唔知幾多日 陰

可摸以貼出嚟 我伸手黨

上季唔係傷多過踢咩佢

未必
應該用盡埋電斯下季就用番佢

唔會掛 雷斯對曼城復賽果場踢到咁 都比機會佢踢返好
細梅對車仔果場 坦克對熱狗咁送禮 之後都有比機會佢地
真係唔太明點解Saliba一場正式比賽機會都冇
我自己可以接受到佢派下膠 膠極咪好似上面三個咁
唔踢點適應

Ozil 11表現iconic過Ozil 10

ozil轉左10號之後都幾慘

郵報 Sami Mokbel :

阿仙奴準備與奧斯爾進行談判，希望與其解除合同，德國中場堅持要求阿仙奴需要全額支付其合同剩餘的1300萬鎊薪水。

燒好波

到係時候做了斷啦

啱啱睇飲食台po見到巴打話自己中學個期好鐘意飲陽光檸檬茶
我以前中學一堆男仔嗌外賣，random紙包飲品，永遠都淨低啲陽光冇人揀，啲人寧願飲水都唔飲陽光

咁下年可能韋帝著10號了

俾哂錢咪了斷囉
想迫人走又唔想出哂糧？成班垃圾高層

係囉好煩
你唔用遲俾錢同早一年俾有咩分別
和平分手咪算

阿狗高層為左啖氣/奶共 放棄隊中球星 仲要跌13m姑寒球會今次捉蟲了

貼過啦

抵撚死
我支持燒

宣明會係B-list （u21+係球會踢2年或以上，好似係）

如果呢隊波真奶共，奶到雪雪聲，各位ching仲會唔會撐

聖伊天主力應該係Debuchy
35歲仲踢到

不嬲一蚊唔俾開

好波 賠晒全份糧天公地道

想解約 唔又唔想履行合約比足錢
咁簽份約黎把撚咩

Party🥰🥰🥰

仲有冇人反伊度

撐燒

有錢買新中場就冇份

近依幾年最正嘅中場配搭係咪燒+卡叔+高基連

照反

叫做攻守最平衡 但高基連唔叫穩定

果陣學校d飲品機得陽光
跟住女朋友又好鍾意飲 成日同佢放學兩份飲一盒大既

diaby+denilson+song

陽光好難飲是常識

支持燒

照反，伊狗

李城拎冠軍個季我覺得算係燒係阿記最好嘅時候 個時仲係迷燒

係未都比緊起唔解啦

沒有球員先係哪有球會

Papa 奧燒都有份練波

蜜瓜奶係咪變咗集體回憶？

反土耳其獨裁者唔得咩

其實干地奪冠個季都ok
可惜個季禾仔傷得太耐

個陣平左助攻紀錄啦

呢個我唔得 飲兩啖就想嘔

係有化學味 但好飲

哇 啱啱睇fb 見到
原來g6條女好正

係 我都覺得陽光好似特別難飲個個飲雀巢

小學成日飲 中學鍾意飲蜜桃茶或者檸檬茶

好似係唔錯 以佢個樣有少少怪獸嚟講

你真係唔識貨

燒解約嘅話清潔龍就冇得留低

我小學飲茶字典

茶字典同冰極檸檬茶最正

冰震系列

以前好鐘意飲 但飲完仲口乾

飲完個口好涼

屌搭黨鐵比人捉$500 屌奶星

係！唔知點解佢點做到

茶字典都有飲

無得買了

薄荷

好記得嗰陣茶字典係貴過啲紙包飲品 跟住我嗰陣覺得嗰支野好高級 勁少買

但係佢嗰個感覺真係好正 未飲過其他嘢飲有依種感覺

茶字典桃味好撚正 又冰涼

吓 冇出啦咩

見到有黃衫狗 調頭走唔出閘都比人捉

我話茶字典

即係你唔夠冷靜

姐係bell真係知佢地想買，年頭已經講緊

新版唔係嗰回事

仲有菓然系茶

啱先 熱門都有post 話係閘內都捉

Bell = party
點會唔知

咁撚癲 專逗後生仔？

公開既秘密

reg 5 個龍都唔reg 燒 + papa

有冇人記得以前小食部會賣一條幼幼長長嘅瑞士糖
0.5蚊有找

我就係太淡定 以為淨係拍卡先會比人捉
冇諗過唔拍都會比人捉

直情唔搭mtr啦

好撚正

湊hg呀⋯⋯

都話hg位唔關事
Papa 燒都唔係hg

邊路人馬

查字典真係不得了
喺士多買幾蚊支
夏天踢完波買支黎飲真係爽到嗌出嚟

跳閘啦

之後轉飲雪梨茶雀巢嗰隻
都唔錯

應該係 好撚仆街

大家使唔使逐個講晒迷定反

我
迷燒
迷達
反高狗
反雲
反愛
迷廢
迷奴
反比狗
迷沙
反坦

有冇同好

name?

唔知
但正到癲

一飲陽光個腦就響起首廣告歌
好青春嘅感覺

其實唔多唔少都關呢種感覺事

專登撥頭髮去後面

仆街auba傷左

如陽光伴我？

洗唔洗咁撚癲 reported

睇得出燒由一開始唔係好care變到好愛阿狗
表現好壞都好 踢左咁多年 咁樣了結 真係睇到好sad

傷幾耐？

老實羊/安都有機會係咁，29-30續長約冇咩好結果

上次半場好似都吉下吉下
但繼續踢到完場

yes
陽光廣告洗晒我腦
再搵班演員扮學生真係好屈機

Me 剩係反拿 反m20 其他冇乜所謂

屌你做運動定拍av

我覺得佢想當年球星心態
唔係好睇得起阿仙奴 但都尊敬雲加
踢耐左就有感情

如果而家可以俾佢上陣但減人工續約我諗佢應該都制

睇你就睇啦

睇leah好過啦

鬼妹劣到

但係一睇就知借做運動上位

其實係佢企太硬唔肯減所以唔俾佢踢
定係閪奴想借勢清走人 所以佢先企硬唔肯減

希望幾日好番

Emi 迷廢？
內戰準備

其實土耳其之外
佢仲可以喺邊度踢波返德國有冇可能

收到風佢維拉球迷

應該出唔起咁高人工

咁有機心要懲罰佢

過熱，跟摩狗

連埋papa一齊啦

仁到咁都唔下海

應該得獌鏝轟有錢出佢份糧

刷鞋仔

為左炒垃圾龍貼錢要燒早走

屌那星使唔使咁盡啊

撐燒想人走緊係要賠

識撈

垃圾龍俾人炒多次就好笑

支持燒企硬

足球倫敦 James Benge【 Tier 3 】:

阿仙奴接下來兩個夏季轉會窗的引援目標有：

- 前鋒：Odsonne Edouard（ 些路迪 ）或Patson Daka（ 薩爾斯堡紅牛 ）

- 創造型中場：Aouar（ 里昂 ）或Szoboszlai（ 薩爾斯堡紅牛 ）

未來阿

兩件紅牛

封面殺手

Szobolai

18年先開始撐阿記

想知爺爺年代球會同球迷之間係咪真係好close?

szoboszlai

Szobolai
Aouar

我覺得呢個阿狗page幾高質
啲圖幾有心整
得好少followers

反唔反巴

你整的？

之前都有諗過整，不過又覺得好多類似嘅 page
都係唔想花心機

愛蛇個陣又唔見你green light zaha

唔係
真心冇心機manage page
本身返工返學都好忙

呢條女太矮+肥肥地
不太好

有d似迷基整d圖

愛SIR

Close到要放wenger our 汽球

佢整得幾有心機

其實係咪私影妹

同獌狗球迷close d

電子雞

睇過一場紅牛對利 個daka幾勁sharp過szoboxxxxx好多

daka做唔到g點
睇吓達子想要乜

黃喜𤌴好J啲
去咗RB

老實講
阿好似好耐無試過咁早傳定下一個轉會窗既目標

睇吓爺爺當年點樣對想喺阿仙奴退休嘅韋拉，你就知幾close

我以為狼隊會買佢走

所以唔明疤狗買青蛙做乜 害人害己

我諗我淨係反坦

反唔反拿

高狗都唔反 痴撚線

其實點解 富咸、錫菲聯呢d唔試下借papa
既然完全唔用 應該比少少人工阿狗都肯制

佢哋好似比較想要啲後生

傳說中既撐高狗？

點解要反高爸爸

第一次見人迷高狗

高狗= 高拿仙納=坦

papa最後一年約 仲借乜鬼

呢排唔少迷高

應該係近年來最興趣既轉會moment，原來咁就7年

雲加走咗兩年 阿仙奴嘅價值觀已經完全唔同哂

#87 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離po又有人話我地不擇手段啦

反拿已經證明左你唔識波

早借早享受

一季簽一個？

軌

牛蛙尋晚踢得麻麻

其實提早解約如果有下家既話係錢銀上係有著數
點解講到阿狗仆街

最緊要你識

又唔使針住佢呢句嘅

我意思係阿仙奴仲借乜鬼 一係賣一係留自己用

係阿狗簽既第一個球星

以為講緊球員

借既話可以俾少D經紀費掛

中場應該會優先簽
如果拿卡走 就會入埋前鋒
下季有歐聯踢既話就多選擇好多
人工free好多出黎 希望快啲砌好哂個陣

當年條中場線

韋舒亞 藍斯 達蛇 卡蘇拿 路斯基 奧斯爾

無一個用球員身份攞過英超

提早解約唔賠完約 錢銀上係有著數?

連登迷高第一人- 86

迷達
反高狗
反雲
反愛
???

曾經 路斯基沒帶半點傷

睇完第一句 無望下面堆名 我以為全部球員黎 my bad

其實係 無高爺爺無阿仙奴

經濟角度黎睇 如果未來會通脹 同一樣嘅賠償額 應該係未來賠對 阿狗會抵啲

兩個都躝啦

阿狗啲歌好高質

就算賠唔足都係賺多筆
只要賠多過半季錢佢冬季搵到隊新波既話多數有賺

【IG體女】加比爾女友堪稱完美

【Now Sports】阿仙奴中堅加比爾女友，有美貌有身材有事業，更有性感比堅尼曬印！
撰文：歪花
加比爾（Gabriel Magalhaes）今季從里爾加盟阿仙奴，很快便獲得好評。這名前巴西小國腳今年似乎行運，登陸英超之餘，年初更跟Gabrielle Figueiredo相戀。

同樣來自巴西的Gabrielle，樣貌身材都十分火辣，經常於Instagram發放福利圖，古銅肌膚配上比堅尼曬印，實在非常性感。23歲的她更擁有自家時裝品牌，而且對於美妝很在行。

Gabrielle身上有不少紋身，如左腳的飛機、手腕的「Love me more」等，而且穿上鼻環。或許有人不喜歡紋身穿環，但對於加比爾及我來說，她可說是完美女神。

Instagram傳送門
帳戶：@gaabisevero
粉絲人數：92769

圖片來源 : Instagram圖片

有news 話psg 想免費借papa
唔知點解又唔接受
既然都唔reg 佢，而家白出人工

等冬窗放掛

放得幾多錢
而家出佢人工3 個月都差唔多1M

借走咗咁就唔駛炒垃圾龍啦

關咩事

唔覺放到lo

差緊件party

迷達
迷張伯斯
反雲
反高狗
反拿狗
反坦狗
迷叔
迷埃
反愛狗

我都有跟開呢個page 超高質

迷拿
迷雲
迷張
迷叔

我都唔覺，但唔係咁諗既話真係諗唔明
可能覺得反正借走一年最後都係free走
不如睇下冬窗有無機會賣到錢？

根本C8勁過佢

無位reg? 點解唔reg... 好慘啊pa

即係多負皮？

無位reg 問題既話照計就直接loan 走
可能球員自己都唔想走掛

綠日子

叫佢比錢買起阿狗

屌笑撚咗

What happened on Arteta's first day as Arsenal manager? | First

@David_Ornstein on Partey: “I was told then he was desperate to join [in 2019]. Arsenal made Partey their top priority for this window. They always knew they had that €50m release clause plus his desire to fall back on. They tried to negotiate a lower fee or creative solution.”

@David_Ornstein : “Partey is a player Arsenal have admired for a great deal of time. They’ve scouted him since 2014, actively pursued him since 2018, could’ve got the deal done in 2019, but ended up favouring a winger - Nicolas Pepe came in.” #afc

人地想皇疤
唔會過黎
仲要agent大咬

強勢回歸

最強中堅

咁燒就有得出

讀書嗰陣有無讀過賣桔者言， 我估應該差唔多道理， 點解年宵完左啲賣桔既檔攤會掟攔哂啲桔都唔平啲或免費賣俾人。 mk 就係同佢解約俾佢加盟羅馬， 拿玻里即刻有樣學樣要求阿記同papa解約，如果個個都係咁阿記之後就好難賣人

搞咗咁多年都仲係25歲 條path會唔會好似廢龍咁 無啦啦嚟個大爆發

So far我哋最近賣到錢嗰啲人都係一路廢開/冇咩特別表現
突然一季有表現就俾人買走
Eg
25張最尾嗰季打wing back勁
2禾b最尾嗰季carry左路
廢龍唔使講了

想講佢上年未傷之前好勁

William Saliba is expected to move to a Championship club on loan in the next few weeks [various].

有d 道理 我都無係呢方面出發去諗過

勁整都係二線料

呢度啲人全部金魚記憶

佢啱啱嚟嗰陣仲勁

辣殺老鼠得一招

佢阿迷嚟

Block 左條傻仔算啦

仲有死圖

真係幾有心思 佢哋個外借球員報告好仔細

大陸d桔平到on9 賣花無人蝕錢架
做工程 一棵花仔最賤8蚊港紙
大陸拎5豪子

新son

who？

滅聲了

奧燒好黃

【風格特點──強力推進器】
很多人把Thomas視為「黑又硬」的防守中場，事實上他在「四號位」的發揮並不理想，橫傳的技術不足，節奏掌控不力，防守時對防線的保護和上搶時機的判斷草率，這兩年的載浮載沉一度影響到球隊的整體發揮，施蒙尼的技術化改革一直無法成功。
直至18/19球季的後半段，施蒙尼將Thomas的角色調整，加上2019年夏天Marcos Llorente的加盟，Thomas的進攻能力得到全面的解放。更多的縱向傳球，更多機會的持球突進，甚至在轉守為攻的策動，都有更為成熟的表現，他與Llorente更為進取的跑位互相配合，一度讓馬德里體育會的進攻效率大幅提升，Thomas也得到了更多球會的關注。

如果以英超球迷更為熟識的球員作類比，Thomas並非Jorginho這種拖後組織者、也非Matic這種能在防線前站好位置和橫向調度的中心，Thomas更貼近於Kovacic這類型既能夠持球擺脫，防守時又能夠近身纏鬥的角色，沒有禁區前沿的威脅能力，卻有「把皮球從Defensive Third過渡到Final Third」的功用，二人雖然在技術能力和外型上有巨大的分別，但場上的角色和作用上，有著不少的地方。並非沒有站於四號位置的條件，但也並非能發揮所長的最佳位置。

Thomas的加盟可以把Ceballos由後場組織者的角色解放到八號位置，既能分擔Lacazette深度回撤的壓力，也能提升中前場組織的速度，減少被對手封鎖後場出路球路的機會，這對於轉守為攻有著重要的作用。

馬利個老婆32歲
大馬利五年

講到好似好撚勁咁

等睇變bakayoko

所以賣球員唔好等到佢廢到盡先賣，要見到佢開始廢就要賣

真上年開始就冇搭過黨鐵，除非去遊行巴士逼爆晒先將就下

乜撚野強力推進器
中場絞肉機好聽啲

叫廢柴算啦

即係party係韋拉而唔係基拔圖施華，咁樣會唔會易明d

partey如果水貨點算

無咩可能

唔好質疑達蛇眼光同能力

水硬 阿仙奴降班

有 pepe 做先鋒
幫 party 頂住

西甲野水貨難過法甲水貨

佢係水貨我切柒！
利申：多年球探經驗

Cap底先

米蘭當地媒體 MilanLive. it :

AC米蘭對阿仙奴中場奧斯爾有很高的評價，俱樂部可能會在一月份引進他，而且預計轉會費不會太高。 另外 羅馬、 拿坡里和費倫天拿也對德國中場感興趣。

水貨係馬體會打正選？

Squad list除佢名, 雪佢4年再free 走

可以諗定叫咩名
廢派

簡咗2和b做名就知幾唔準

幾多年前
中學年代滴撻糖三蚊
而家十蚊

賣到 40m 勁到癲

Marcos Llorente唔係無打防中仲愈打愈前咩

勁到傻
上個禮拜Carry廢james

真心好屈

邊個話ozil廢到得土超想要

iwobi踢聯賽盃首次上陣我就改佢名，同期有akpom jeff amn nelson campbell wilock
佢算係最成功果個啦

5 毫子

amn

有時牙嬌打前d

邊個話我水貨

我近年成功睇中既人有：
sancho authur fati saka nxxxxxx

講咩都得

amn市價25m iwobi 35m

講緊帶球推進能力

垃圾
我一早睇中C朗美斯

呢d 邊個睇唔中

計實力amn 150m iwobi 15m

六日子 知唔知 澳洲買野
咩集運寄返香港好用

上面d 乞衣隊 比得起人工tag 我

買咩

人工就另計啦反燒講到佢wilock都比唔上架嘛

我好早講嫁啦

buyandship？

濕疹沖涼液，搽果d lotion

望吓先

我都係係joao felix 岩岩係賓菲加個陣已經睇中

搵人同你帶好過

呢間黃既

睇左一陣就無睇d 內戰內容了 黎黎去去都係個d

都冇人返黎
之前就係叫人帶

係要平4px係慢啲

Dani Olmo我話嘅

有冇牌子推薦

之前出去睇私家叫我用依隻牌子

Thx濕疹好辛苦

巴打都有

好多波fb
都仲笑緊我地炒龍

我近年睇中既有
Jenkinson Yaya Sanogo Merida Denlison Lansbury
Hoyte Lupuli Frimpong 李可 Miquel

真係好肉酸屌
公關災難

手臂位同大脾都有係咪要睇醫生

收到風李可係連登個沙格拿

我覺得佢比施蒙尼浪費左，佢踢提子好似勁d

奧燒話貼錢請返 球會有無應承？

覺得我踢皇蘇勁定馬會勁？

講多無謂，我由一開波就撐比比到依家，我打賭佢今季各項賽事goal + assist>30
唔中抽10個手足請叫雞！

韋拉都唔算黑又硬4號

插水多

馬體會，有哥斯達開路果期好勁！

papa唔肯去富咸

勁咪要睇吓lo

有冇可能

開>20冇2c啦實中>30都中先證明到我有眼光

一提似韋拉就會比人屌

佢一心想去拿玻里 點知拿狗反口

禾仔fit 都得喇
>30有乜意思

英撚國家隊
saka係咪最幻幻

係抵笑，垃圾管理層20蚊時薪都唔願出，咁一開始減薪為乜

佢咁樣分析咪即取取托屁

嚟緊幾季都得，一直都睇好pepe

我廠最後一塊拼圖

留名

算la, 我唔想再講， 講完都無意思，都改變唔到個現實，大家既睇法都唔同， 我已經講左ozil如果唔要求高薪都會吸引到其他球隊簽佢， 藍斯同kola自由薪嗰時幾多歲ar, 你搵啲當打黎講無意思，ozil已經3張， 好明顯下跌緊，依家俾球隊咁雪法去歐洲主流球會點會仲攞到高薪。我覺得ozil暫時唔想去土超，美職呢啲地方踢波住，佢仍然覺得自己可以踢番主流聯賽， 除非真係無隊揀佢。
大家都棒阿記都想阿記好， 唔想為呢啲事鬧交， 你再講我都唔回覆了

呢個頭靚d

依家個頭先有BLM味道

其實似
可以進化到有佢咁勁就好

Party 曾經訪問講過自己
防守學艾辛 進攻學取取

雖然已經係事實 但咁樣對燒真係好撚肉酸
阿狗喺爺爺年代最吸引就係人情味 有改變係好事 但over咗

班盲反撚唔使再講ozil跌watt又成日隱形 自己重睇達蛇喺復賽前所有比賽先啦

巴西幫一個都入唔到國家隊？

爺爺就係人情味得滯
但依家就狠過頭過猶不及

d姿勢好似真係gaygay地扭黎扭去咁

No Thomas, No Party

咁大碌，插落屎眼
以後應該忍唔到屎

直頭係Gay喇唔洗問
佢有條跳舞片gay撚到暈....

哈撈佳屎

咁燒踢得差，唔入隊其實好正常，唔通好似雲加果陣，d垃圾球員好似丹尼臣咁，完全唔理有無表現，都要夾硬場場出，咁樣會幫到隊波d咩？

沙加沖涼小心d
咪執番簡

停賽前踢得差咩？

佢嚟到可能會叫埋auba/電欺/細梅 嗰d 一齊跳

No Thomas, no Party!

有燒打後備都叫做多個plan b掛
打弱隊明顯唔夠創造力

Willock 會唔會做到plan b先

似係好快溶入到更衣室無擔心過佢

試下partey前插能力

想像唔到咁大舊黑人係gay
你話nkxxxxx果d就似姐

況且燒落場都冇hea踢 佢係個動作似hea姐

隊波仲有邊個隻眼夠佢大先
幾撚好視野

其實根本唔係戰術問題 明顯政治波
打弱隊冇正選 都可以攻唔入果陣subs燒啦

依家換人換willock炸

其實用洛狗比唔太啱
都唔同位
洛仔要頂埋假9 右翼 中中 後備
但fa cup
Matt Smith同燒同位
都揀前者
好明顯有d足球以外嘅因素啦

續約前禾仔係好勁

連隻垃圾龍都炒 依家間球會真係完全冷血
唔減人工係好撚正確

不過冇嘅 你間球會主席點對球員同staff
D球員同staff咪點對間球會囉

一齊打份工囉 唔洗講咁多感情
球員打得好 想留？ 可以呀 大幅加薪plx

哇你呢啲正宗中國式思想，面子大過天
點解會覺得奧燒要球會同佢認低威？佢依家罷踢？要求加人工？定要求必然正選呀？好淨係想踢波炸喎，好撚正常下話
依家球會叫有成績？打咗幾場炸喎，咁短視嘅？路遙知馬力呀記住
仲有球會話自願減薪，咁佢唔願意又唔得？咁不如強制減薪啦，邊個先係偽君子？
就好似一間公司叫員工去做個自願性檢測，你唔做 公司就唔撚出糧俾你，之後仲要俾人話你落尻公司面乜乜柒柒。。腦殘都醒過你

強力推進器

反燒自己都答唔到點解洛克人會前過燒
戰術問題明就明

識貨

咁gay都有分1同0

清，我cap左圖

抽我

佢做0 都幾恐怖

ching冷靜d
佢抽緊上po有條友水

唔好再講燒了
因爲個問題唔係足球，戰術層面上

好明顯係政治問題 (幾個月前減薪)
當時其餘兩個問題人物都係慘 : Papa + 細爆

咪住先迷基..party有老婆有仔女...你唔好將個人喜好ff落party到

唔好嘈啦，不如我地做愛咯？

以為佢未結婚

其實呢道係咪好多新球迷？
係咁吹奏雲加人情味
大家係咪唔記得佢開人幾錢人工？法明尼果d想加人工佢就寧願賣走佢都唔想加人工做壞規矩。
仲有一過30就幾有貢獻都一年一約
佢點對基拔圖施華，列文？功臣黎喎！

當然，當時起完球場冇錢咁做係情有可原。
根本球隊係商業機構，有商業決定係無可厚非，你可以屌依家阿仙奴冇人情味，但唔該唔好吹奏以前雲加果陣有人情味啦

不嬲都係,奧燒咪又係35萬磅
藍斯唔通你廿萬唔肯,會為咗想留低減到10萬咩

上年生埋個女

屌你
夜媽媽嚇到我跌左部電話落地

不嬲都唔覺阿仙奴有人情味
雲加為左法比狗一野西左韋拉出去啦
當然都有因為錢問題

我iPhone sales 黎

煙幕黎

PES啲face scan真係屌打FIFA

屌

補血

好！

所以佢最後嗰年我對佢最失望既係唔敢果斷清人
無咗後生時既膽色同魄力

幾正wo
有冇多d

補唔到

party ig又j阿狗🥰

有幾個係阿可以踢到退休？
我印象中得兩個：大梅 達sir

好認同 一講起管理層就火滾
有冇全球聯署行動撐燒

包皮喺沙卡ig comment my captain

列文真係好慘
輸俾條廢柴
正正經經買個正選龍都冇咁激氣

迷雲死灰復燃

講個笑話
雲加有人情味

間諜頭套狗

達既戰術就係要後場拉空位，之後快速傳上去做到3打3，4打4
呢啲波燒最啱踢，一黎隊友要主動入涉或拉空
二黎要一早望定隊友喺邊+first touch即傳好
全部都係燒強項

係守冇c8咁埋身，但打雙防中既話做吓干擾補位就得，呢方面佢唔懶

就算係因為防守唔理想而唔係first choice
點都唔會係冇得出

所以由頭都尾都係政治
亦都唔關達蛇事，唔到佢決定
喺燒話要知減薪啲錢用喺邊嗰刻已經俾管理層判左死刑

條友gay𠹌到

根本就係借佢果幾場派膠就西走佢，換個低人工既
我果陣仲覺得只係派左幾次膠就再不錄用好harsh

我係迷雲，佢知佢係有苦衷的

有撚用咩
聯署叫非洲最有米嗰條友快手過黎入主好過啦
原本條友話2021
宜家好似又要推遲

唔記得左佢

嘩屌你老母樓上啲豬西想點樣
睇完陽痿呀

高狗私有化左你點入主

包皮反羊

路斯基，柏金

唔係韋拉話想走咩

養咗迪亞比好多年
從來都係前面幫球員同球會擋輿論攻擊

韋位扭加人工同買人

要點高狗先肯賣盤吖

不如諗下收購成個高狗集團易d

賣走法明尼？
條冚家鏟踢防中踢起咗半季
冬天跣鳩雲加喎
雲加為左佢賣走咗另一個有料防中Diarra喎

係，所以而家大家都可以忍下派膠龍

2021燒都走咗

柏金定皮利斯都好似得1年1約

食屎啦爺爺

廢龍咪一樣

皮利斯嬲佢係決賽換走佢姐

廢龍冇嗌走

買撚埋walmart

講起路斯基就嬲，最後一場都唔未佢踢告別賽

驚傷

局住養姐，有隊要你荒佢唔賣咩

怕佢傷踢唔到歐國盃
最後真係傷左

咪同美羊一樣，根本係人之常情。

要100%正選咪等於申請走人

咁無錢加人工咪賣囉

柏金都俾阿狗撚好多獲
一年一約仲要遲遲唔俾新約,又想佢減人工
有年好似7月尾先簽新約,返左鄉下等

起碼唔係為咗錢係為左位置
不過雲加衰太遲續
冇諗過美洲盃法明尼完美取代牙嬌

扭計果幾季,最後都留低
賣果季好似冇扭計
不過韋拉搭cesc,韋拉會攻得仲前過cesc,夾唔到
施華拍cesc就會逗後

但又成日返黎晨運
唔會面左左咩

fd返

有一輪施華都好似狂入波 做埋十二碼劊子手

Héctor Bellerin’s 2 assists against Sheffield United made him the sole highest assisting defender in Premier League history for Arsenal:

1) Bellerin: 20 assists
2) Sagna: 18 assists
3) Eboue: 14 assists
4) Monreal: 13 assists

比爾連原來宜家先25歲
成日以為27 28

阿仙奴d閘助攻好少，痢果兩隻一季都差唔多20

睇好泰仔

keep住踢3中堅既話佢一定唔多助攻

條右路成死晒
又冇咩波去安度
搞到好似過黎養生咁

T仔crossing要練練

羊係左邊, xhaka t仔呢d 比到L1三角既又係左路
阿記右邊係難踢d

Saka starts for England!!!!

其實打3中場放燒喺最前係夠做，要佢企位遮線一定無問題啦，我唔見得依家拿卡比比有埋身搶。

同意師兄係政治問題，喺董事局高層面前，燒都只不過係雞蛋，佢勇於發表自己覺得啱嘅意見，我好佩服佢

只不過憑佢一人，又點擊倒高牆同佢背後千絲萬縷嘅經濟利益吖

唔係話

似lwb

ar叔會唔會唔開心
上次出垃圾時間

southgate咪用傷saka丫屌

終於出Pope唔洗見到隻垃圾

應該係 3隻中堅係到

咁睇Sagna又唔係太差

普通熱身賽出副選練下陣姐

隻垃圾winks呢排熱狗都無出佢 仲入到國家隊仲打正選

唔出mount 出winks
點睇mount 都好過winks

修夫基on99

唔明點解班軌成日屌佢其實佢幾勁

我燒真係點反得落

希望今季佢踢衰d下年我廠做轟回收站買佢

撚狗點會放契仔

算係我青春一部份

真係大慈善家

樓主是狗

仲好有潛質

可以話完全唔關達蛇 但佢點都有D份嘅
既然講到高狗出(唔知幾多)錢湊數買party 係對達信任一票
覺得阿未來都可以交比佢 亦知道英超其他隊都要想達
咁達其實都有D份量
咁其實係咪佢都可以叫阿狗高層fuck off
I do what's best for the team
I know the players, you don't
if you want me to be part for arsenal for long term, let me do my job

Saka

Saka !!

因為契仔？

有冇link saka

我知我係到UP就輕鬆 不過大概可以比喻為:
腦細想留住right hand man 點都要放手比佢搞
下下腦細interfere 其實達都可以(要脅)走人
咁當然你話達同燒感情係咪好到咁搵自己份工曬冷就應該無

其實party係咪hehe黎

佢真係幫好多人
350k 高狗當間接捐錢做善事積下陰德啦屌
想再睇燒著阿狗波杉

Saka著3號

D人話2X M都放真係痴線

係

dcl好撚fit

Houssem Aouar: “Disappointed? I am the opposite. I am at home, in the club that I love, with my friends and my family.”

阿狗party d片
把聲同個feel都基基地🥰🥰
羊留言話no Thomas no party
應該黎到好快會膠化

Official: Arsenal youngster Tolaji Bola has joined League One side Rochdale on a short-term loan until the end of January 2021.

串過馬撚
all in C8 買斷好過啦
心在阿

踢到咁

youngster

有d後悔以前屌過vps 25
依家睇返佢做得好啱

real
牛蛙串過馬撚

睇球王片 唔覺牛蛙有幾勁

卡法路雲勁到

搶點神撚到

完全無人看管

全力幫 Party 劣鳩好過

屌你老母DCL真係痴撚線

go ars la diu

卡法露暈又入

fit 到漏油 喺愛爭冠了

條友D空中搶點差唔多好似C朗咁

屌你 dcl g 點

佢真阿下年買佢啦

個個都真阿？

至少60m以上

下個 po SAKA仔 1st cap

Auba 接班人

接左拿卡先啦不如

英撚出呢啲人好似爽好多

比比鳥好撚勁

新仔搏上位呀嘛